去少幾次日本真係買到樓！

二千七蚊環遊日本！

我地又睇下樓價

弍萬幾！

真係去少幾次日本就買到樓，唔係儲到首期咁簡單！

原子彈爆炸地點

睇黎嗰陣啲人真係好憎日本仔

以前坐飛機係好撚大件事

機票係唯一一樣隨着年代而越嚟越平嘅嘢

去原爆遺跡咁爽？果陣好似爆左十幾年咋喎，應該好新鮮！